連儂場建議

from 馮睎乾
"本來，連儂牆是一種很文青很和理非的玩意。市民在便利貼寫上自己的心聲、願望和感受，什麼「香港人加油」、「我要真普選」之類，這樣的內容即使寫二百萬張，也動搖不了暴政

但如果我們建立「連儂牆2.0」，圖文並茂地張貼TVB刪掉的新聞，傳播紅媒不會報導的資訊，那麼連儂牆就能進化成一份獨立民間報、一個沒有FB演算法操控的3D社交網站。不要小覷連儂牆，我見過公公婆婆邊看邊點頭，說不定我那位街坊的男友看見，明白了前因後果，將來就少一個黑警"

push

pusj